一條友2千蚊可以去邊度旅行？

唔準係長洲、南丫島、東平洲、澳門

馬交

咪話唔可以澳門

蒲台島

廣東省

上水

唔可以香港範圍

有咩玩

大嶼山

東龍島

二千蚊 上麥廣州啦 再遠啲就唔夠了

沙田
重點：喜茶

長隆

台灣機票都未必夠

其實可以去法國，不過要行好耐，野食方面就每日乞，萬一乞乞下乞夠錢買來回機票仲可以直接飛過去

曼谷，
平機票千頭，
住膠囊80蚊晚

深圳

深圳一千都得啦

中国西九龙

曼谷啦，住青旅同R下當地人玩,同埋街邊啲消費都唔貴，我嗰陣都唔過$2000

地獄